{
  "Your Front API token. You can create one from your Front settings under \"Developers\". Ensure the token has the necessary scopes.": "您的 Front API 令牌。您可以在“开发者”下从您的前台设置创建一个。确保令牌具有必要的范围。",
  "Add Comment": "添加评论",
  "Add Contact Handle": "添加联系方式",
  "Add Conversation Links": "添加对话链接",
  "Add Conversation Tags": "添加对话标签",
  "Assign/Unassign Conversation": "分配/取消分配对话",
  "Create Account": "创建帐户",
  "Create Contact": "创建联系人",
  "Create Draft": "创建草稿",
  "Create Draft Reply": "创建回复草稿",
  "Create Link": "创建链接",
  "Find Account": "查找帐户",
  "Find Contact": "查找联系人",
  "Find Conversation": "查找对话",
  "Remove Contact Handle": "删除联系人处理器",
  "Remove Conversation Links": "删除对话链接",
  "Send Message": "发送消息",
  "Send Reply": "发送回复",
  "Update Account": "更新帐户",
  "Update Contact": "更新联系人",
  "Update Conversation": "更新对话",
  "Update Link": "更新链接",
  "Add a comment (internal note) to a conversation in Front.": "在前台对话中添加一条评论 (内部注释)。",
  "Add a handle (email, phone number, etc.) to an existing Contact.": "向现有联系人添加一个句柄(电子邮件、电话号码等)。",
  "Link external references (URLs) to a conversation.": "将外部引用(URL)链接到会话中。",
  "Add one or more tags to a conversation.": "在对话中添加一个或多个标签。",
  "Assign a conversation to a teammate or remove assignment.": "将对话分配给团队成员或移除作业。",
  "Create a new account in Front.": "在前台创建一个新帐户。",
  "Create a new contact in Front.": "在前台创建新的联系人。",
  "Create a draft message in Front.": "在前台创建一个草稿消息。",
  "Create a draft reply to an existing conversation (subject/quote etc.) without sending immediately.": "创建一个对现有对话(主题/报价等)的答复草稿，而不会立即发送。",
  "Create a Link in Front (name, external URL).": "在前台创建链接 (名称，外部 URL)。",
  "List company accounts and optionally filter by email domain or external ID.": "列出公司帐户并通过电子邮件域或外部ID进行可选过滤。",
  "Look up a contact by handle (email, phone, etc.) or other identifying field.": "通过句柄(电子邮件、电话等)或其他识别字段查找联系人。",
  "Find a conversation by search filters such as subject, participants, tags, inbox, etc.": "通过搜索过滤器如主题、参与者、标签、收件箱等查找对话",
  "Remove a handle (email, phone number, etc.) from an existing Contact.": "从现有联系人中删除一个句柄(电子邮件、电话号码等)。",
  "Remove external links from a conversation in Front.": "从前面的对话中删除外部链接。",
  "Send a new message (starts a conversation) with subject, recipients, body, attachments, tags, etc.": "与主题、收件人、机构、附件、标签等发送新消息(开始对话)",
  "Send a reply to a conversation in Front.": "给前台对话发送回复。",
  "Update an existing account in Front.": "在前台更新已存在的帐户。",
  "Update an existing contact in Front.": "在前台更新已有的联系人。",
  "Modify conversation properties: status, assignee, inbox, tags, etc.": "修改对话属性：状态、受让人、收件箱、标签等",
  "Update the name or external URL of a Link in Front.": "在前台更新链接的名称或外部URL。",
  "Conversation ID": "对话ID",
  "Teammate ID": "团队ID",
  "Comment Body": "评论内容",
  "Contact ID": "联系人ID",
  "Handle Type": "句柄类型",
  "Handle Value": "处理值",
  "Link IDs": "Link IDs",
  "Tag IDs": "标签 ID",
  "Account Name": "账户名称",
  "Description": "描述",
  "Domains": "域",
  "External ID": "外部ID",
  "Custom Fields": "自定义字段",
  "Name": "名称",
  "Handles": "Handles",
  "Avatar URL": "头像网址",
  "Links": "链接",
  "Group Names": "组名",
  "Contact Lists": "联系人列表",
  "Channel ID": "频道 ID",
  "To": "收件人",
  "CC": "CC",
  "BCC": "密送抄送",
  "Subject": "议 题",
  "Body": "正文内容",
  "Attachments": "附件",
  "Mode": "模式",
  "Signature ID": "签名 ID",
  "Add Default Signature": "添加默认签名",
  "Message Body": "消息内容",
  "External URL": "外部网址",
  "Pattern": "图案",
  "Email Domain": "电子邮件域",
  "Limit": "限制",
  "Page Token": "页面令牌",
  "Sort By": "排序方式",
  "Sort Order": "排序顺序",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Phone": "电话",
  "Custom Query": "自定义查询",
  "Query": "查询",
  "Handle": "处理",
  "Source": "来源",
  "Delete Contact if Last Handle": "删除最后处理时的联系人",
  "Account ID": "帐户 ID",
  "Status": "状态",
  "Inbox ID": "Inbox ID",
  "Link ID": "Link ID",
  "Select the conversation": "选择对话",
  "Select the teammate": "选择团队",
  "The content of the comment.": "评论内容.",
  "Select the contact": "选择联系人",
  "Type of handle to add.": "要添加的句柄类型。",
  "The value of the handle (e.g., email address, phone number).": "地址的值(例如电子邮件地址、电话号码)。",
  "Select one or more links": "选择一个或多个链接",
  "Select one or more tags": "选择一个或多个标签",
  "The name of the account to create.": "要创建的帐户名称。",
  "A description for the account.": "帐户的描述。",
  "List of domains associated with the account.": "与帐户关联的域列表。",
  "An external identifier for the account.": "帐户的外部标识符。",
  "Custom fields for this account, as a JSON object.": "此帐户的自定义字段，作为JSON对象。",
  "The name of the contact.": "联系人名称",
  "A description for the contact.": "联系人的描述。",
  "List of contact handles (e.g., email, phone).": "联系人处理列表(例如电子邮件、电话)。",
  "URL of the contact’s avatar image.": "联系人头像图片的 URL。",
  "List of URLs associated with the contact.": "与联系人相关联的 URL 列表。",
  "List of group names to associate with the contact.": "要与联系人关联的群组名称列表。",
  "List of contact list names this contact belongs to. Front will create any that do not exist.": "此联系人所属的联系人列表名称列表。前面将创建不存在的任何联系人列表。",
  "Custom fields for this contact, as a JSON object (e.g., {\"CRM ID\": \"12345\"}).": "此联系人的自定义字段作为JSON对象(例如，{\"CRM ID\": \"12345\"})。",
  "Select the channel": "选择频道",
  "List of recipient handles (email addresses, etc.).": "收件人处理列表(电子邮件地址等)。",
  "List of CC recipient handles.": "CC收件人句柄列表。",
  "List of BCC recipient handles.": "黑海经合组织收件人句柄列表。",
  "The subject of the draft.": "3. 草案的主题。",
  "The body of the draft message.": "邮件草稿正文。",
  "List of attachment URLs.": "附件 URL 列表。",
  "Mode of the draft reply": "答复草稿的模式",
  "The ID of the signature to use for the draft reply (if applicable).": "用于答复草稿的签名编号(如适用)。",
  "Whether to append the default signature to the draft reply (if applicable).": "是否在草稿回复中附加默认签名(如果适用)。",
  "The content of the draft reply.": "答复草案的内容。",
  "The subject of the draft reply (for email channels).": "回复草稿的主题 (电子邮件频道)。",
  "The name of the link.": "链接名称。",
  "The external URL for the link.": "链接的外部URL。",
  "Optional pattern to match URLs (regex).": "匹配URL (regex)的可选模式。",
  "Filter accounts by email domain ": "通过电子邮件域过滤账户 ",
  "Filter accounts by external ID": "通过外部ID过滤账户",
  "Maximum number of accounts to return (max 100).": "返回的最大账户数 (最大100)。",
  "Token for pagination.": "分页令牌。",
  "Field used to sort the accounts.": "用于排序帐户的字段。",
  "Order by which results should be sorted.": "排序结果。",
  "Email address to search for.": "要搜索的电子邮件地址。",
  "Phone number to search for.": "要搜索的电话号码。",
  "Custom Front query string (advanced).": "自定义前台查询字符串(高级)。",
  "Maximum number of contacts to return.": "要返回的联系人的最大数量。",
  "Front query string (e.g. subject:\"Order\", tag_ids:tag_123, inbox_id:inb_456, etc.). See https://dev.frontapp.com/docs/search-1": "前置查询字符串 (e.g. subject:\"order\", tag_ids:tag_123, inbox_id:inb_456, etc.) 见 https://dev.frontapp.com/docs/search-1",
  "Maximum number of conversations to return.": "要返回的对话的最大数量。",
  "The handle to remove.": "要移除的句柄。",
  "The type of the handle to remove.": "要移除的句柄类型。",
  "If true, the entire contact will be deleted if this is their last handle.": "如果选中，如果这是他们的最后一把手，整个联系人将被删除。",
  "List of external URLs to remove from the conversation.": "要从对话中移除的外部 URL 列表。",
  "The subject of the message.": "信息的主题。",
  "The body of the message.": "消息正文。",
  "The content of the reply message.": "回复信息的内容。",
  "The subject of the reply (for email channels).": "回复主题 (电子邮件频道)。",
  "Select the account": "选择帐户",
  "The new name for the account.": "帐户的新名称。",
  "The new description for the account.": "帐户的新描述。",
  "Custom fields to add or update. Existing fields will be preserved.": "添加或更新的自定义字段。将保留现有字段。",
  "The new name for the contact.": "联系人的新名称。",
  "A new description for the contact.": "联系人的新描述。",
  "The new status for the conversation.": "对话的新状态。",
  "Select the inbox": "选择收件箱",
  "Select the link": "选择链接",
  "The new name for the link.": "链接的新名称。",
  "The new external URL for the link.": "链接的新外部URL。",
  "Twitter": "推特",
  "Facebook": "Facebook",
  "Intercom": "Intercom",
  "front_chat": "前置聊天",
  "custom": "自定义",
  "Private": "非公开的",
  "Shared": "共享的",
  "Created At": "创建于",
  "Updated At": "更新于",
  "Ascending": "升序",
  "Descending": "降序",
  "Front Chat": "前聊天",
  "Custom": "自定义",
  "Open": "打开",
  "Archived": "已存档",
  "Deleted": "已删除",
  "New Comment": "新评论",
  "New Inbound Message": "新的入站消息",
  "New Outbound Message": "新的发送消息",
  "New Tag Added to Message": "新标签添加到消息",
  "New Conversation State Change": "新对话状态更改",
  "Fires when a new comment is posted on a conversation in Front.": "当在前台对话上发表新评论时开火。",
  "Fires when a new message is received in a shared inbox.": "在共享收件箱中收到新消息时点燃。",
  "Fires when a message is sent or replied to in Front.": "当消息在前方发送或回复时触发。",
  "Fires when a tag is applied to a conversation.": "当标签应用于对话时发生火灾。",
  "Triggers when a conversation changes to a specified state.": "当对话改变到指定状态时触发事件。",
  "Desired State": "想要的状态",
  "The ID of the inbox to monitor for new inbound messages.": "用于监视新入站消息的收件箱的 ID。",
  "The state to trigger on (e.g., open, archived, deleted, assigned, etc.).": "触发状态(例如打开、存档、删除、指派等)。",
  "Assigned": "已分配",
  "Unassigned": "未分配"
}